條女比好人卡你但又留假希望比你

上個星期同暗戀既女仔表左白
結果可能太急 / 自己太毒比人派好人卡

但條女當時係話自己覺得感情係要日月累積，而且又自己提起下個星期單獨約食飯既事（之前約過佢佢未覆）

我當時覺得仲有希望，想繼續同佢慢慢發展

結果個日之後佢whatsapp就明顯冷淡左...
到左今日本身講好左食飯，佢又好明顯扮病咁放左我飛機....

我忍唔住求左佢，可唔可以講d野令我死心
點解你已經決定左做到咁絕，當時又要比假希望我

你諗太多啦

D女個腦裝屎

可能我上個星期已經諗太多...
不過點都好，如今已經無希望

佢亦都無再覆我

如今只求一句令我死心既說話
點解你咁樣都唔可以比我

我係咪低賤到連比人拒絕既機會都唔值得

我以為個post係我開

我唔係一個好女仔

留一線，想收你做兵 好令佢日後仲可以利用你

如果係咁我真係覺得佢好恐怖...

但約好哂、餐廳又佢簡，都可以咁樣放飛機真係唔知佢想點....

表白黎做乜9一表白果刻你已經輸晒

呢排都睇左好多巴打分享，我都知衰..

但如果條女係咁，有時都覺得就算唔講都無咩結果

唉，仲要係聖誕之前
點解要咁對我